中學生涯未試過攬過女同學條纖腰是否人生遺憾？

閪都屌過啦 攬腰

腰都無攬真係要反思你讀書有咩收穫

你今晚沖個涼打個丁認真反省下

真係冇

你係咪掛住勤力讀書?有無爭取分數?
無機會四圍遊歷又有無多讀課外書?

如果都無, 早就應該花時間識多幾條女, 睇多幾對波, 試多幾個體位至對得住人生

好彩有

仲要係女神

冇呀
最後讀ive

巴打一定好靚仔

暗瘡毒撚

冇摸過男同學巨龍先係遺憾